GME止蝕輸錢既入黎

首先利申非打手
其實買股票交學費係必然既事
相信好多all in既都係學生同新手，經歷GME事件之後最緊要知道輸緊咩，同埋依家輸好過你滾大先輸

可能呢一刻你地輸既錢目前對於你地係一筆好大既錢
唔緊要 條片入面條友一樣係輸80到翻身財自，重拾番心情，睇多d書，研究下如何去分析一間公司既基本價值同埋估計佢未來發展，先可以做到投資

過多幾年之後你地就會發現今次GME輸既錢其實都係細數！

無論巴菲特同契媽 投資都係睇基本面
只不過佢地著重既地方唔同

同埋最重要係

無野值錢得過你條命！